+2 X3

其實+1已經唔應該有
香港人！唔好再以為輕生可以爭取到！

要贏 我地就一齊贏

就等我地背負住+2
繼續抗爭
直到成功
都唔好出現+3

好嗎